[突發] 大量香港優質ASTM Level 1 EN14683 口罩宇宙巨貨到港

JTK 三層防護 Earloop Face Mask 成人口罩 50個一盒 PEF BEF ≥ 95%

每天從國內運貨到香港，貨源穩定。

有證書：ASTM 2100 Level 1 ，EN14683

依家賣200 良心價

唔好話我自私訂曬唔益你地呀

人地有曬cert 架wo

歡迎大量批發，直接聯絡，電郵 : jtkmask@gmail.com

每天從國內運貨到香港

2盒thx

你老味 7婆都用黎送架
官方認證!!!!!

我就落左1000盒pre order先啦, 唔益你班柒頭

好伏咁既

我就唔買啦 你地買啦

邊L 個負皮
我無私分享又做錯d 咩

好薄下喎

跟住自己偷偷訂曬d 貨炒

薄唔過0.03 都唔算

LV1 好廢

你比個網我自己訂啦
點解要揾你訂

炒撚咩出面大把

訂咗10000盒運去日韓
樓主收平我兩蚊
198一盒
Fatfat 啦今次

lv3好冇？
真係麻撚煩
平又嫌廢
勁又嫌貴
30蚊50個 lv3送埋你屋企好冇
on9

2盒 thx

全世界都冇貨嘅時候就賤賣比香港人
良心企業

2盒thx!🙏🏻

JTK 三層防護 Earloop Face Mask 成人口罩 50個一盒 PEF BEF ≥ 95%

每天從國內運貨到香港，貨源穩定。

我無佣收架wo

我頂多放上carousell 等d 廢老買賺$20 蚊手腳費

間公司係咩料？完全search唔到？

咪撚信 好撚伏

有春公司咩,印個盒裝百家貨,證書公海download

落咗50000000 盒派街坊

呢個好多呢D designed in HK, MIC既貨係各大WHATSAPP群散緊出黎
反正我就一定唔會買

仲要係gmail

真定假

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

聽講PFE同VFE先有用喎 BFE阻唔到病毒

假膠

伏到嘔

真. astm 1 日常夠用, 你信佢有的話

兩盒謝

愈薄愈有 feel, 保護力不減

大陸大量有關/唔關行業都做緊口罩鬥快出廠一個~1.5, 全部山寨廠有菌室,未來市面上應該大把呢D

2 盒 thx

好多廠兜售緊

越薄先可以令你每日處於生死邊緣，感受與病毒擦身而過既快感

Domain Name:
Registry Domain ID: 2505667396_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2020-03-21T02:44:56Z
Creation Date: 2020-03-21T02:41:18Z
Registry Expiry Date: 2021-03-21T02:41:18Z
Registrar: , LLC
Registrar IANA ID: 146
Registrar Abuse Contact Email: abuse@godaddy.com
Registrar Abuse Contact Phone: 480-624-2505
Domain Status: clientDeleteProhibited
Domain Status: clientRenewProhibited
Domain Status: clientTransferProhibited
Domain Status: clientUpdateProhibited
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unsigned
URL of the ICANN Whois Inaccuracy Complaint Form:
>>> Last update of whois database: 2020-03-23T07:01:37Z <<<

For more information on Whois status codes, please visit

似假野多

良心價 良心企業
要推上報宣揚

無貨你地班友又屌曬鬼

仲要直接國內運黎 品質保證

擺明假野
ON9 先買

呢排我都賺夠了，想留返啲俾人賺吓

呃人都好心pro啲啦
用gmail

一睇就知伏

假野
唔好買啊

BFE 淘寶罩都99%

睇你用咩粒子大小去做test

黑科技輸出
你懂條鐵

清 你咁pro

你搞臨佢我d 貨無架啦

藍廢老buy wo 你吹咩

國內

唔係lv2先夠用咩

Made in China

係戇鳩啊 kai子

lv1又廢
不嬲都話連登仔最撚勁

等我入定1000盒出口去賺個十倍番來買樓先

出口去歐洲

一萬盒！！我用武漢買既物業同你換

因為支那生產過多

等執笠

唔怕話你知 我Amazon買口罩7毫子個

國你老母個內咩

樓主你真係冇改錯名

連登打手

ship from china?

小 你自己send email 訂啦麻L 煩

呢個唔知amazon 買 要大量先有呢個價 而且唔係時常有 個公司名似外國 係唔係支那造就唔知

美帝製lv2 醫護都夠用，真係dirty room先需要3

小妹信得過你 唔信果個email麻

好野分享無人理